其實香港地做男人都真係幾慘

學歷家底決一不可
學歷都話可以靠自己努力
家底真係無辦法話改變就改變
但怨天尤人啲人又話你無撚用
真係好大壓力

做基男仲慘
your face your fate

報復式叫雞，唔結婚

因為普遍人認為女人係要依賴男人
男性要做主導
覺得男人冇條件就冇將來

你渣唔好賴老豆老母

好多基男想俾我屌
真係癡撚線公司
唔係講笑

同樣地
我勁都唔會多謝老豆老母

以前舊年代父權社會就有so
而家真係淨返啲屎

想屌你

唔想賴佢地
但唔好成撚人叫我養
cool住我條頸

舊年代比較單純
嫁咗之後相夫教子煮飯洗衫
宜家女人一係仲叻過男人, 唔叻都要求男人叻
要求生活高質素

唔明係咩壓力？
無學歴無家底又點？

咪好似打牌，你成手三色牌，仲要單雙數，咪睇你後天點樣砌成副牌砌得靚囉

我五官太剛陽啦
多數0仔先睇得上我

你都識話會變種la
60歲以上先戴
到時變種到60歲以下都唔掂
口罩唔係萬能架on9
點玩？ 成篇文中二病到

係好似唔叻係死症黎

回錯post 起一起底
想回佢另一個post
樓主應該有病個d人黎

養唔起唔好賴，無聽過勁人會話屋企係負累

對自己有要求
唔鍾意俾人睇死

香港好難溝到女
香港地做男人真係慘

係真係有病
我推介60歲先戴
係睇數據因時制宜既推斷
如果正如你所講60以下都唔掂
更加要實行我既計劃
適者生存

我就係想講我都唔勁
都要俾人勒住條頸
你話陰唔陰公

反社會人格 唔怪得會咁on9
好心la 上連登上到洗埋腦
有咩就賴父母
你唔係以為連登係真理啊

唔陰功，you deserve

就算無樣識着個處女座零仔都有排你受

No
我唔上連登
都會講同一番說話
只係唔同場合到聽到
同埋反社會人格好似形容得唔太恰當
就過去一年6月9至今
連登既取態先係社會常態

Damn ho mean

唔搞gay
我小學已經知自己係咸濕到不得了

但係咸濕同gay 唔gay 無關係

咁其他人只會更加睇你唔起

唔結婚唔生仔咪得
不過唔好病

首先香港有700萬人
200萬人我當你係社會常態
200/700係咪常態我唔講la
自己計數 廢時比cctai屈5毛
其次 政治取態正確
唔代表佢地道德價值觀正確

其實香港地做男人都真係幾慘

其實我覺得拍拖本身都係好痛苦
成日擔心另一半心情唔好
擔心佢偷食
擔心自己講錯一兩句野咁
我另一半脾氣好大
大個左你就你其實有時自己一個更加開心

咁在意人地點睇就輸了

唔叻又唔勤力
幾時都係死症

笑
你石頭爆出黎?
你IQ EQ 體架既成長, 你父母DNA 決定左絕大部份因素

你本身係天生天養？

係唔在意人哋點睇嘅話就唔會一開始話自己慘啦

stfu

報復女人 一世唔屌閪一蚊都唔好益女人

對男仔無咸濕既想法

圖定老竇

點解一定要溝女？
用女人黎定義你既人生 有咁嘅思想先真係慘

真，比條撚控制自己思想

決同缺唔識分？抵你咁慘

利申幾慘

200/700
而其餘係100/100/100/100/100
個200都會係主流意識
價值觀無絕對正確同錯誤
都係由法律, 當地風土, 主流意識培養出黎

勤力但唔叻
比上不足比下有餘

不服來辯！

賴同抱怨有幫助咩？

咁你唔檢討下自己點解投錯胎？

爛牌, 你點砌都嬴唔到架啦
最多咪輸少當嬴

真
啲frd成日問我點溝女
我都會同佢講
女唔係溝返黎
係吸引返黎

賴同抱怨有點解唔可以有幫助
知道問題所在, 先可以搵到岩既方法增值自己
可以一邊努力一邊屌柒垃圾父母個喎, 會有衝突既咩
利申父母小學程度, 自己U grad, 但我絕對有資格屌鳩佢地連我中學功課都睇唔撚明

Sorry
中學畢業之後
好少打中文了
可能而家考得返3

香港地唔止要叻條女少少
直程要叻條女好多先得

自己條件好就唔洗溝人啦
啲女自動扑埋黎

例子：住半山獨立屋vs公屋仔
邊個容易啲比女圍

同路人
老豆小學都未畢業
媽咪就小學畢業
叫我quit u做惠康

對自己有要求
唔代表要將自己嘅快樂
建基於你想像中其他人嘅目光裏面
咁樣你永遠都會覺得痛苦

無家底嘅話，起碼要捱到30歲先有好環境，到時就執反呢俾mk，富二代玩到殘嘅女仔

前排WFH
佢話我係咪俾人炒左
話惠康唔會炒人
唔會無工返幾好

Btw可莫耳開個post話香港做女人真係幾慘

有塊西就比人鬧係雞

默默儲錢搬出去啦

係
好痛苦
生已為人
點解過住同人地唔一樣既生活

錯曬 ，
老豆中出唔帶套 ，
摸少隻比你，
天生小相公打條閪咩

唔在意，但要反抗

除非中六合彩啦

不過而家連六合彩都冇埋

咁打牌唔係打一舖就完嘅，成手爛牌唔輸，長線畀你博到一舖自摸十一番，咁咪驘囉。

小中大學，出黎做野都係咁架啦，一世人中到一舖就夠

唔好引戰呀baby！！

男vs女 老vs幼

that's what they want

你又知人地想俾你屌會唔會太自我感覺良好

下年bno走lu

現實係殘酷既
中一鋪對大部份人黎講都唔係咁易

好嬲好嬲！
我要反抬同全連登開戰！
呢個係全面既戰爭

香港地做男人唔一定慘
香港地做窮人先慘

會我對呢方面經驗太多
我諗10個0仔11個都會屈服於我

但係有D識諗既男人食軟飯唔知幾爽....

利申: 我一個搵錢三個洗

除非你喺做消防員嗰啲 否則邊有咁誇張

係香港地做女人真係人生easy mode黎
又天生自帶八達通

無嘅, 一個願打一個願捱
最理情況當然係男仔唔係有心食軟飯, 自己努力做
女仔又唔介意自己搵多啲啦
巴打老婆唔駛做?

好多地方都係咁架啦，又唔係得自己慘

有衝突，因為當你連生命都無嗰陣，你幾咁英明神武都無用。

而生命呢樣嘢，正正就係你嘅父母賦予俾你。

而佢哋嘅學業程度唔代表啲咩，幾十年嘅環境，讀到初中等於而家u grad，就算你而家u grad都唔係咩勁人。用學歷去睇人，你會錯足一世。

其實喺香港生活已經好慘

大隻過消防員wor

相呢

尊嚴問題
寧死不屈

唔講無人知

靚女先俾

學歷家底身高樣子幽默健談主動上進缺一不可

咁都要男人肯做八達通機女人先有得嘟既
如果全香港嘅男人都唔肯做八達通機提款機咁女人自然收皮
你呢頭覆完post個頭又走去溝女/叫雞/睇IG女神有鬼用

全部女人都係雞

快撚啲互屌 好想睇你地狗咬狗
快撚啲攪炒死

穩翻後生女

食軟飯都未必好受 可能長時間受氣

咁嘅logic大開眼界

非洲兒童有命呀，生出黎屎都無得食，飲泥水生寄生蟲，係呀你無命個時蟲都生唔到條呀，咁係咪好應該感恩父母生到你出黎畀你感受到人間疾苦

巴打你都俾儒家思想荼毒得幾深
身體髮膚受諸父母啲frd

你叻仔畀得起錢供樓都係要受老婆仔女氣

香港地做老母仲慘

點解要過住同其他人一樣嘅生活？
而且
世上每個人過嘅生活都唔同
你覺得世上有一類人過住一種「你覺得好幸福嘅生活」
成件事都係你幻想出嚟
然後自己陷入呢種幻想入面受苦

我本身一定想出生？
華人賤種思維真係好賤種

識得有人自己供樓 唔駛老婆比
有次鬧交勁霸氣咁話 依到我供既 你唔鍾意你搬走

有女人嘅空間就會有人受氣
除非佢終身玩女唔娶啦

香港做女人最幸福，無錢但有張八達通可以任do

男人就...

男人自願做八達通機有咩計

你老母幸福嗎？有塊西實大把錢啦

講咗好耐啦，西方有無孝順哩個concept啊?無!人哋生咗唔洗養?
養完有冇話下一代唔生性?
無!咁你用咩天生天養去做藉口，孝順係選擇嚟，廢老思想

睇過？

啱呀, 女人就係鍾意鬧人, 揾人出氣
女人=仆街

我就得咁多斤兩
你鍾意咪黎唔鍾意就走
點解要搞到自己咁慘?

啱 冇嘢需要煩

唔好咁講呀 到時又話你有得出世應該要感恩 生命好寶貴嗰啲

On9

係
有無人帶我走返出黎

On咩9姐
你老母唔係女人呀？駁唔到人一句on9覺得自己好型？

個啲撚樣死好命有好父母自我中心以自度人到仆街

全部女人都係仆街

女人去死

我老母無你老母咁低賤

你啲logic都係goodest

喺香港出世長大，要用非洲貧困兒童去比，goodest logic

學歷要?
一樣野, 家底搞撚掂啦
讀黎把撚
daddy近排有部新車出左

答啦傻鳩
離曬題啦
駁唔到就起鋼 好弱智
成隻小丑咁

好嘅係自己，壞嘅係父母俾，你啲logic勁過港女

霸氣係霸氣
但用錢去撻自己老婆
都幾傷心

連登果然多gay佬

睇下衰咩啦

咪答左囉，你老母咁低賤先會出賣人格用果張八達通，你理解力好有問題

主題不是這個

咁最後有冇離婚

無問之後點

睇完 笑一下

笑死
我一個例子就秒撚咗你啦
賦予生命又如何，如何養育生命先係重點

其實就算不用非洲例子做比喻
生出黎住劏房都夠曬慘

引用返你句嘢問你老母係咪咁
而家關我老母咩事呀
你係咪中學都讀唔撚成書個啲低能毅進仔呀
你老母真係慘 生左件冇腦既

老屈

完全唔覺得秒

咁嘅logic，虧你仲大大聲話自己ugrad

只能夠講，父母同你係分唔開，劃唔清，你身體入面就有佢哋。

「香港做女人最幸福，無錢但有張八達通可以任do」
問你老母係咪咁呀 又唔撚答
你老母唔係女人呀？

同啲充滿華人賤種思維既人講西方父母仔女相處方式係無撚用
佢地會覺得人地西方啲人無孝道 而唔會諗人地個思維概念係點
你見今時今日仲有後生仔想三代同堂唔想自己屋企人同自己分開就知

你咪就係自己無能力獲取更好嘅嘢，然後怪上手無留好嘢俾你嗰種人。

怨啦，怨到死嗰日都唔會有㗎啦。

又要講同學個故仔
5兄弟姊妹, 天水圍公屋2房長大
讀書唔算好叻city u畢業, 但口材好好為人老實
做保險, 5年已經係地區head, 依家8年做緊執行董事, 每年收入2~3球

真係笑一下，自我感覺良好

我講緊女人有依個特權去do，係事實。

好似老闆有特權屌鳩你一樣。

但用唔用依個特權就要睇下果個人既人格。

所以我咪話答左你囉，我老母高尚唔去do，你老母低賤要去do養活你依個理解力差既匡智仔。好大壓力我明白。

人中之龍

你望多次你自己up乜鳩啦
屌撚曬全香港女人有塊西就狂嘟做八達通
而家問你老母係唔撚係八達通呀又唔撚答
靜係識鳩屈人老母點點點
你自己口臭諗嘢低能咪認撚左佢囉
邊條女比你溝到真係慘 諗嘢咁撚on9

傻啦 你識咁講 你一定係絲,
係男人角度 每個星期叫2次雞 一年扑過96條女啦 仲結婚 食同一條女 傻仔咩

仲好有善心, 捐勁多出黎做母校獎學金
呢d人你會明佢點解發達

講果下係好型呀
但呢d一講出口就收唔到科
型一時柒一世

叻仔d 叫鴨
益男人好過益d臭雞

成班仇女嘅垃圾，現實生活唔如意就只可以匿埋喺部電腦後面講埋晒啲廢話，怨天怨地但永遠都唔會檢討自己，社會底層咪就係呢啲人囉 係啦係啦繼續埋怨啦，一定係個天唔啱，你哋冇做錯到

唔好話仇唔仇女
女人易做d係事實黎
利申有女朋友，佢都好好
但唔係個個咁好彩

我估計講到咁都真係幾大單野 如果真係既 我支持佢咁講
等啲女人成日得勢不饒人 永遠要卸佢咁

我講緊係事實，係香港做女人真係有依個特權，周街狗公。我無話全香港女人都會用依個特權。係你叻唔切衝出黎柒，又唔知自己理解力差又要學人串鳩人又無point。俾我笑番轉頭。

現實係
你嘅3家對手=劉華，古天樂，劉青雲 起手食得嘅大牌
你就258索147筒369萬

有好多娶返黎女方屋企好有錢....男既都唔洗做。
或者做個掛名....
我有個男既朋友成世人未做過野 , 就係返學時識左個有錢女
平時就係打機、砌模型同玩樂 , 小朋友出世一家人就係湊下仔
去下旅行玩下。

我老婆無做野湊小朋友。
我想話我屋企都無家底
都係靠自己努力
我都深明條件好既人係行少好多路
但竟然呢樣野你無得選擇，就自己盡努力啦
樓主得閒怨天尤人，不如諗下方法點增值。

嘩咁佢地唔好檢討下點解自己DNA咁撚閪都要生
你又檢討下自己個腦啦

佢老婆係係個刻硬吞啖氣啫
第二日上網約人扑嘢發洩返就贏晒

換個講法
係香港地做女人其實真係好撚幸福
只要你樣唔好生得太撚柒
大把男人爭住要

支持樓主

成手爛牌望撚住人地叫糊

有需要就叫下雞，得閒用班fd出黎飲下酒，都算係咁啦

有時分分鐘有女仲慘，當你兵咁洗，仲嫌你呢樣嗰樣

你繼續賴dna的確係決定左你個人大概係點
但你人生之後努唔努力係你自己決定

除非你係智障人士，唔識邊d係正確既decision making

其實未叫過雞會比人笑

我咪有講絕大部份因素囉
賴咪賴, 唔代表賴完唔撚會努力
根本可以同時進行, 仲可以增力自己既動力, 前車可鑑

真 港女d logic同自我中心好難頂...

幸存者理論
佢應該好好彩有高人帶

男人都可以揀女朋友既
大把3x中佬同個2x既靚女結婚

真係唔洗怕

背後做好多黑暗野你唔知姐

好多女人都係自己努力讀書搵工，唔好講到個個女人都係等男人養咁

唔知點解，宜家好多女都有錢過男，屋企有家底

連登都有愚孝撚

有時真係幾諷刺
有啲女仔話要平權嘅又偏偏好睇重男人嘅條件
唔係話唔理解，只係有啲唔知點咁

自己得到嘅咪平權
要付出咪男性主導

改名啦 點止笑一吓

樣呢

地盤佬
唔煙唔酒唔賭錢唔叫雞
揾錢係多啲啲
但都唔知邊到識女仔
非A0

拉

唔好兜啦好肉酸 一開口就屌曬全香港女人係八達通唔記得自己老母都係女人

姐係你同意你老母係八達通閪只係無嘟到？咁點解唔嘟啊？你老豆算唔算八達通機？係女人都嘟得你老母係其中一個

小朋友 你炒哂暑期作業未？

覆完post轉頭咪走去溝女叫雞 上網睇下條女正走去follow IG 抵你地咁低賤

係香港地做男人其實真係好撚幸福
只要你唔好太撚窮有啲錢
大把女人爭住要

嘔
靚女限定

喔?是喔?

點解要俾錢女人洗？雞都唔應該叫啦

正視聽：樓主並未曾發表仇女言論！好愛靚女！

係呀
不過做女人都好慘，
樣貌身材缺一不可，
生完仔都要番工keep 番到身材教好小朋友，
少一樣野都被人話港女、師奶，
壓力都唔細。

做小朋友一樣好慘，
一出生路都未識行就要學abcd，
再學N 咁多樣才藝又要補習，
想玩下都被人收埋d 遊戲手機。

做老人家都好慘，
仔女又未必有錢養佢，或者可能唔想甚，
大把仔女係頂心杉完全唔尊重佢地。
老左又會失禁失智但又被人嫌棄，
公家老人院又難排，
私家老人院又貴質素又難保證，
生存得真係好痛苦。

結論：香港好似人人都撚慘

香港女人一出生到長大周圍都充滿善意 所以自我中心 完全唔識感恩 覺得自己應得 成功都係自己努力嘅 其他唔成功嘅人都係又懶又要抱怨

相對地易姐
當然唔係話個個

所以簡簡單單做個渣男算9數

哈

Fg22k
2年30k
3年40k
5年50-60k算唔算生性？

啱啊 所以香港女人有身材嗎?
冇身材真係超慘 只能係屋企開吓台 一個月賺幾萬蚊lo慘到

唔好合理化叫雞
利伸：不支持

仲要賣相俾死毒撚J 真係辛苦錢㗎 唔好講到個個女人都係等男人養咁

好撚中point

算唔錯啦

我個問題中，無提及「孝順」、「生性」等字眼，
亦無意討論。

千祈唔好邏輯混亂，拉到咁遠講
問多句，西方邊到？有無例子？

其實而家你有得揀

我揀依家過我自己既生活 唔需要有父母係我既世界同生活裏面既生活

大學愈黎愈多女，尢其係高分醫療科，班女揾錢多過條仔會唔會養埋佢？

平時男仔揾多d又要請食飯又成，調轉又冇男女平等啦咩？

因為原本做得到勁人既人會因為屋企既負累令佢做唔成勁人

唔好講到老奉要養唔該

錯 有家底學歷唔重要

屌你 唔好講啦
利申 : 屋企只係普通家庭 雖然唔使還錢 有少少閒錢
但同過父幹有錢女拍拖，3000呎豪宅
最基本都想我係EO AO，醫生律師金融才俊，但我無樣係，真係抬唔起頭

慘架
咁佢不停收inbox 被人鬧被人性騷擾係咪唔會受到心理創傷先
仲會有d 人跟蹤佢地添架wor。
賣相做雞嘅都係得一少部份人，
都唔知夠唔夠5位數，
咁其他女人呢？

大人講野小朋友唔好插咀，無大無細

玩撚完

然後連登雞蟲又要嫌女朋友/老婆唔係處

渣唔渣好大程度係基因問題 咁都唔可以話唔關老豆老母事

但係其實一個家庭月入無十萬嘅話我覺得生活比較無咁舒服豐厚...
我自己prefer 咁嘅情況個女人先好去全職湊仔。
除非唔駛供樓啦。
而且唔想住d 屯門北區咁偏遠嘅地方......唔想住太細。
同埋有工人幫手做下家務係舒服好多，
就算全職做老母都想請埋工人
少過十萬真係要諗清楚d 先

你意思係咪揀死左佢？
其實都諗左好耐

被人鬧吓真係慘喎做得電子雞預咗啦
就算冇做雞都因為係女人受到各方支援 你知狗公幾多㗎啦 以為討好吓條女 條女就會鍾意你

依家樓主覺得嘅幸福就係普遍人想話嘅生活標準
咁佢做唔到咪唔幸福囉
點解一定要人諗開啲

你又唔駛抬唔起頭，
不過佢真係唔適合你。
其實唔係佢嘅要求有問題或者佢拜金，
而係你地世界差太遠了。
何苦要迫個公主降低生活質素嫁入平民百姓家呢，
個森林咁大鍾意過另一個生活追求差不多嘅人算吧啦

你個名

仲未計教養呀
知唔知咩叫家教
咪就係講緊老豆老母識唔識教囉

對自己黎講算啦
你唔係為父母而活架
係為自己 為自己另一半

躝啦

有d 女好樣衰無男人埋身
不過我覺得男人係比較辛苦係真

我勁過你

收撚皮啦你 笑什麼 你也是基佬

多女仔fd傾偈就知呢個世界幾撚恐怖
十個有七個女仔都係睇錢先

女人玩完就好掉 唔好比佢埋身
你睇下城天王幾撚慘

佢講得好ideal 啫...

如果一出世就抽到副爛牌但又唔想死，
咁唯有認命去打拼出自己想要嘅野，
可能會有另一種幸福呢。

呢個世界係好差，個社會係好荒謬，
人生就係一場悲劇，
唯有適應、反抗，搵自己個條路囉。
仲有幾廿年流流長無理由一直自我放棄嘅。

我覺得自己襯唔起人姐
雖然人地父母無講出口 不過自己要反省下再努力啲囉
女朋友就咩都無所謂既 唔拜金 性格好
我得佢4成收入 遲下仲越拉越遠
唯有講一句「最緊要我愛佢」去安慰自己

我同意樓主既Topic，傳統思想男仔一定要叻d
如果倒轉我係有錢仔 就無人覺得有問題

係，你威你型d

明你講咩，但唔係咁易做到架葉師傅。同埋呢種有少少阿q精神啦我覺得

社會問題香港窮會無尊嚴

日經post

練吓腳 屎忽一樣有人埋單 再唔係練吓聲

我個名威力更強，自然改左之後什少人會咒我

堂堂正正叫雞，
點解要介意比人睇唔起

我有比錢架，搞笑？

有家底冇學歷嘅廢人 有冇人明

二世祖? 冇啊屌你老母 廢人一個

其實我覺得係傳統上係成家立室，而老婆就靠食住老公黎控制屋企

隨住社會越黎越少人結婚組織家庭，女人轉移左當職場係家庭

女人控制住職場上高薪職位黎控制男人

結論，男人以為唔成家立室就可以攞脫女人既控制，太天真了
女人一樣霸住職場既話事權

結論： 女人就係控制狂，就係咁霸道

你地談婚論嫁未呀？
如果決定左一齊，就下決心做個叻d 嘅人。
唔駛好急進，睇長遠拼搏啦。
行行出狀元，有心嘅話一定可以創造到某d 成就令佢覺得你叻仔。

報復式叫雞，唔俾錢

唔要俾我呀

各位香港男人加油啊

你要二世祖? ok俾你

家底係包括教養，
適當嘅裁培、教育，如果見你有心理障礙應該去幫助，唔係純粹睇錢。
所以古時嘅貴族同商人有分別就係咁解。

其實你唔係廢，
你可以選擇埋怨下你屋企人
點解唔幫好你。
埋怨到一個點，就會有力量去幫自己，
脫離label 同陰影。

你仲要唔靚仔又唔夠高，真係鄧你可憐。

gay圈就係咁
始終男人睇性
就係最原始嘅要求
因為男人勃起到
冇乜可能會冇高潮
反而女人要係性方面滿足到
就要一定嘅技巧同氣氛

同埋大部份女人唔會接受冇價值嘅男人

人類點都會有天性
女權理論否定啫

大家要留意呢個現象

簡單D講，男人去度邊，女人就追擊到去邊

就算男人辛苦係邊個領域建立既地盤，女人都會跟到去邊，加入，然後
鵲巢鳩佔

D仆街女人根本點都要食住男人，呢點D女人好撚執著

而家香港職場變埋女人話事
婚姻家庭係女人話事
而家連職場都係女人話事

真係好撚過份

廢就廢啦 抽到好牌唔識用 一出世資源人脈多人萬倍 遲d老豆打一千萬本又有得做生意~ 話說你奶得好肉酸 窮就唔好自己賴老豆老母! 有錢就可以埋怨吓

身邊唔少例子，女人唔係做開荒，唔幫手

咁男人做開荒牛，一點一滴起個巢 ，到搞到有聲有色，呢個時候之前唔肯幫手既女人，就會突然加入，仲要所有人就哂佢

D女人就係咁人渣

試過好多次咁既經驗

女權: 乜係咩

驚西
生活唔如意咪4圍鬧D女臭雞發泄囉

唔叻咪靠勤力，無辦法，唔通自己又唔叻又懶，就要怪人哋唔鍾意自己咩。

唔係舊時代比較單純，而係而家呢個時代，係香港好難一個人做嘢養全家。

有錢嘅話大把人都想唔返工，喺屋企睇住小朋友大，但如果另一半搵唔到咁多錢，又點可以其中一個全職照顧家庭？

上面已經有

呢個社會永遠都覺得你結婚生仔叫做贏咗，先做到人生贏家

唔叻唯有靠勤力

名句都有講

"男人靠征服世界来征服女人，女人靠征服男人来征服世界"

女人就係靠食住最大粒個男人黎控制世界

香港女仔好過男仔，都係班弱雞港男賦予比佢地
其實講真果句，香港根本唔係女權社會
係 男奴社會

成班弱雞港男對女不對事
發輝大愛精神討好條女，乜都聽條女話

最簡單
女性係會幫女性
但男性會幫女性攻擊男性
班二五弱雞男手指咬出唔咬入，冇女好似會死咁
坊間好多人肥婆豬西N手西都照溝
一個正正常常既女仔一玩交友apps 即刻變紅人大把狗公圍text佢

香港女性地位點會唔提高

其實有時覺得根本唔係香港女仔特別叻
係香港男仔太廢，做事方式對女不對事
搞到由女權社會變男奴社會

女人根本唔洗征服男人
大把女人甘願做女性隻兵

女人可以在香港不戰而勝

最慘有人話啲女自己搵得少都要求人地搵得多
我明白唔叻可以勤力, 咁咪大家一齊勤力囉
點解定一個人養全家? 2個人一齊做囉
你可以拗個個女仔都想嫁得有錢, 有好生活唔會唔要
但冇錢都未必係一個足夠理由去否定一個人的價值

利申絲, 唔知咁樣會唔會令你覺得說服力大啲

結婚好啦，咪撚生仔
邊個迫我生仔我剎邊撚過

係啦
互相支持互相幫助先最要
依家好撚多港女都要求男方全部付出
係有時送返粒糖你食咁大把

但d 弱雞港男又好似好Enjoy比女人食住

正常呀

倖存者偏差？

玩緊終極hard mode

呢D係D男唔爭氣，但又唔可以怪哂D弱男

D仆街女人會講好多道理俾壓力縱容D唔夠定力既男人攻擊其他男人

叫D男人搶其他男人資源去拎俾女人

有時D男人一時駁唔到D，唔想受壓，就聽左D女人講 ，去攻擊其他男人

喺香港地有賓周係原罪

仲要小心D女人

D男人開始同聲同氣，團結既時候
就會有一兩件女人，走入黎認同D男人，扮哂附和

慢慢長路，女人總有機會係合適時候分化，等D男人互相攻擊

O係一堆男人入面，只要有一個女人，男人就會互相猜忌

男人一分化，就好難再信返對方

ｏｎ９

社會追求男女平等，
但明顯女士係社會工作，生活，係有明顯優勢，
我明白追求好條件係好正常，
但傳統思維唔係咁 :
如果女AO+男ACO，男比人笑到面黃
但男AO+女ACO，成件事就好正常

但總有D人口講要平等，但自己無咁上下條件又大言不慚，
依附男人，使男人錢又講到係自己努力咁，極嘔心。

個個好似你咁識諗就好了。

咁點解要就？
就完d八婆就屌晒全世界女人？

得罪講, 通常要求多多好多都係自己冇能力
問過好多啲高收入人都唔太介意, 只在意夾唔夾到

分化，咪迫到所有人要就佢

條女揾一個男出頭，攻擊其他男人，咪迫到所有人就佢囉

好多女人都要靠自己
係你成日睇啲咩咩女神呀金融雞呀水炮車呀
先會靠男人
男女都會被judge 學歷家底啦
拍拖到職場

堅定d屌鳩呢d靠男人既八婆就岩架啦

32個日本男人1個女人，7年孤島生活，真實的人性有多陰暗!

其實係樣唔好先慘啫

港女世界第一 港男世界第尾

人係有惰性,有得靠人就梗係唔想自己努力

男權 vs 女權，結果互相上到辯論台即刻除衫做愛

咁咪搵個富家女或者女強人囉
呢個年代唔再係男人搵錢女人主婦架啦

講得好好
其實就係應該兩個人一齊搵錢
無話埋唔埋單 大家係平等既
女人唔應該靠男人養
男人揀伴侶唔應該靚/處>收入 而係同等
呢d先係真正既男女平權

所以一直覺得要搵個女友要同我一齊供樓
男人根本玩hard mode
唔好邊個靠邊個啦
男女平等就AA制
唔好一邊靠男人 一邊口講乜乜平等 乜乜自主

天生苦命 點解deserve

係
講真要搵到100k一個月
我諗真係30中挨緊40了
仲有咩人生可言

喺香港好慘，喺埃塞俄比亞出世幸福好多

有啊，男人35打後先係自己最輝煌時候啵
100k 係生兒育女啫

認同，做自己啦，唔好俾其他人局限自己

做自己認為開心嘅嘢，為自己，唔好為咗人哋嘅目光。

窮唔好賴老豆老母唔是我講的ching
我就覺得老豆老母生d 人出黎，
係所有問題嘅根源，
唔出世就唔會有呢d 問題

又唔可以完全咁講 雖然我個人始終覺得學歷同家底都好重要 。 但係再諗深一層，努力讀書可以攞到更高嘅學歷 不過有時家底嘅嘢真係好難改變到。我覺得其實埋怨都冇用㗎啦，因為身邊嘅人又會話你不中用。 我諗呢個先係真正嘅壓力。

做狗搞掂啦

其實ptbf 係有㗎，自己search下先

其實我都係絲，但我唔係好明你講咩

不過其實我意思都係要兩個人一齊出嚟做嘢，我只係想提出唔係「舊時代比較單純，嫁咗之後相夫教子」

另外得唔係話一定要一個人做嘢養全家，我意思係父母都好想唔使返工陪小朋友成長。

利申，最憎啲人話男人食軟飯，女人又唔講？自己做自己擅長嗰方便嘅嘢有咩問題？

現實就係要取捨
如果經濟能力許可, 加上女方(或者男方啦)prefer 陪住仔女成長
當然就唔做野啦
但如果你返番去樓主講緊嗰種處境, 已經無得主動去揀留係屋企湊仔定點
係講緊社會普遍覺得男人最好係有家底有才能呢個側重咗係男性嘅要求
大家一路討論時一路narrow down 個範圍
只係想講, 姑勿論女方有冇能力都好, 都唔可以將現實嘅重擔推落男人身上, 自己永遠都係享受者 (個人覺得無能力者更甚)
女方唔應該單依賴男人+嫌男人搵唔夠令佢無辦法留係屋企湊仔

1999

同你自己講啦垃圾

有幾相對易？大家大學畢業出嚟搵工同一起跑線，唔會因為你係女人就請你

慘在你介意其他人點睇

如果你感受唔到女人既好處
咁應該因為你唔靚甚至中下樣

咁就係因為咁佢先唔開心嘛
事實上做到都唔會開心得耐
問題源頭唔在於外間
而在於內在

唔係阿Q
而係好多人俾個社會灌輸咗一種意識
然後不自覺逼自己跟住走
仲會覺得咁先係啱
普遍人嘅快樂係建基於「同人比較」
呢個係由學校已經灌輸俾人嘅價值觀
所以先咁強調競爭（呢套競爭理念背後，目的只係為社會掌權者提供適合佢哋用嘅勞動力，根本唔係人類本性需要嘅嘢）
強調要「活得比人好」
然後出現「睇人仆街最開心」嘅心態
有人覺得呢種叫正常、人性
我覺得只係病態
將「外在世界同人比較」去換取快樂
本身就係自己玩緊自己
因為呢種比較係無止盡
我比你有錢、學歴高
所以我開心
但係我發現你女朋友靚過我女朋友仲係處
好朋友又多過我
我又覺得輸俾你
又會唔開心
到我花盡努力爭取到想要嘅嘢
但又發現已經老咗
同班後生仔比已經係老坑
比人笑脫節
又會唔開心
跟住就會靠一種諗法就係「我始終過得人哋比某啲人好」
令自己出現一種自傲感嚟獲取快樂
我覺得呢啲思維
先係真正嘅阿Q

當男人討論女人係講緊靚女

補充一點
好多人都誤會咗阿Q精神
阿Q精神係講緊一種自欺欺人嘅自我滿足心態
例如你有錢過阿Q
但阿Q覺得佢心中比你富有
所以嚮有錢呢個比較上
佢無輸俾你
本質上仍然係一種比較

我講緊係超越比較
你比我有錢
呢個係現實
完
我唔會因為你有錢過我而自卑
亦唔會呃自己咩心靈富有
你有錢係你嘅事
同我無關係
我根本唔需要產生任何比較心態去回應
客觀睇返個現實就得
心態就好似塊鏡咁
只係如實反映現實
鏡入面嘅嘢唔會比現實嘅嘢有所增減
有人覺得咁樣好難
的確係難
因為我哋由細到大受嘅教育唔係咁
係強調「快樂來自輸贏」
但至少有個基本認知先
察覺唔到自己有問題
往往先係最大問題

學歷?
看來你仲係讀緊書..
出到黎做野, 搵到下錢既可能有一半人都無咩特別學歷

反而掉番轉有特別高學歷既搵得唔多我反而識幾個

出世已經唔係同一起跑線啦

見工原來係選美？冇一啲好嘅論點，淨係識侮辱一個你見都未見過嘅人，高下立見囉

你呢啲教育水平低嘅人講嘅嘢係咁上下

三條賤撚負皮

係掛 但我同你一樣教育水平

都係嗰句，我明你講咩但係明還明，始終比個社會洗左咁耐腦，實踐唔到，我相信你都唔會完全實踐到你所講嗰種狀態

即使上1秒同自己講呢完你呢啲嘢，下1秒個思緒就會返返去”我真係好撚窮”嗰度，根本控制唔到。

如果有人完全實踐到，我諗嗰個人都係好自我中心，同社會脫節，自己快樂就夠，因為學你話齋，呢個比較心態先係社會繼續運作到嘅原因

你同我 都係社會一部分
想脫離社會？ 人點可能冇比較咁脫俗

假如你介意父母唔夠李嘉誠咁有錢
介意自己唔夠高大靚仔已經係

再細微d
點解電視入面人地食鮑魚
我就日日食杯麵

睇個喇沙仔都會諗點解人地十幾歲屌到學生妹

冇比較？算9數啦

其實唔係唔得
亦唔關自我中心事
係你控唔控制到自己心智嘅問題（好多人連控制自己幾點瞓覺都做唔到，其他嘢更加唔駛講）
可以透過一啲練習去提升返心智嘅控制力
普遍人係俾腦入面套Auto Mode控制住
變咗習慣
但係有辦法可以改變到
個Auto Mode係可以關閉
只係普遍人無興趣理啫
因為選擇繼續執行Auto Mode生活會簡單啲

如果唔跟從普遍人嘅思考習慣叫做脫俗
咁可能真係算係脫俗
對我嚟講只係認清自己係乜嘢
關閉Auto Mode
有知覺咁去生活

思考只係一種習慣
習慣係可以改變
如果你無打算改變
或者覺得無需要改變
當然會持續同一套思考模式
但件事本質上唔係無得揀

咁唔好做男人，去變性做女人，好未？

咩練習？meditate?
我以前都諗好多野，但依家會覺得思考只係生存其中一部份，所以活在當下已經可以諗少好多嘢

點解D 女人唔死撚哂去, 咪撚係度阻住地球轉